le bleu du ciel

je viendrais te rechercher

ca va?

pas mal merci

嘰哩咕嚕

南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶，婆盧羯帝爍缽囉耶，菩提薩埵婆耶，摩訶薩埵婆耶，摩訶迦盧尼迦耶，唵，薩皤囉罰曳，數怛那怛寫，南無悉吉粟埵伊蒙阿唎耶，婆盧吉帝室佛囉愣馱婆，南無那囉謹墀，醯利摩訶皤哆沙咩，薩婆阿他豆輸朋，阿逝孕，薩婆薩哆那摩婆薩哆那摩婆伽，摩罰特豆，怛姪他，唵阿婆盧醯，盧迦帝，迦羅帝，夷醯唎，摩訶菩提薩埵，薩婆薩婆，摩囉摩囉，摩醯摩醯．唎馱孕，俱盧俱盧羯蒙，度盧度盧罰闍耶帝，摩訶罰闍耶帝，陀羅陀羅，地唎尼，室佛囉耶，遮囉遮囉，摩摩罰摩囉，穆帝隸，伊醯伊醯，室那室那，阿囉?佛囉舍利，罰沙罰參，佛囉舍耶，呼嚧呼嚧摩囉，呼嚧呼嚧醯唎，娑囉娑囉，悉唎悉唎，蘇盧蘇盧，菩提夜菩提夜，菩馱夜菩馱夜，彌帝唎夜，那囉謹墀，地唎瑟尼那，波夜摩那，娑婆訶，悉陀夜，娑婆訶，摩訶悉陀夜，娑婆訶，悉陀喻藝，室皤囉耶，娑婆訶那囉謹墀，娑婆訶，摩羅那羅，娑婆訶，悉囉僧阿穆佉耶，娑婆訶，娑婆摩訶阿悉陀夜，娑婆訶，者吉囉阿悉陀夜，娑婆訶，波陀摩羯悉哆夜，娑婆訶，那囉謹墀．皤伽囉耶，娑婆訶，摩婆利勝羯囉夜，娑婆訶，南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶，婆盧吉帝，爍皤囉夜，娑婆訶，唵悉殿都，漫哆囉，跋馱耶，娑婆訶。

南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶，婆盧羯帝爍缽囉耶，菩提薩埵婆耶，摩訶薩埵婆耶，摩訶迦盧尼迦耶，唵，薩皤囉罰曳，數怛那怛寫，南無悉吉粟埵伊蒙阿唎耶，婆盧吉帝室佛囉愣馱婆，南無那囉謹墀，醯利摩訶皤哆沙咩，薩婆阿他豆輸朋，阿逝孕，薩婆薩哆那摩婆薩哆那摩婆伽，摩罰特豆，怛姪他，唵阿婆盧醯，盧迦帝，迦羅帝，夷醯唎，摩訶菩提薩埵，薩婆薩婆，摩囉摩囉，摩醯摩醯．唎馱孕，俱盧俱盧羯蒙，度盧度盧罰闍耶帝，摩訶罰闍耶帝，陀羅陀羅，地唎尼，室佛囉耶，遮囉遮囉，摩摩罰摩囉，穆帝隸，伊醯伊醯，室那室那，阿囉佛囉舍利，罰沙罰參，佛囉舍耶，呼嚧呼嚧摩囉，呼嚧呼嚧醯唎，娑囉娑囉，悉唎悉唎，蘇盧蘇盧，菩提夜菩提夜，菩馱夜菩馱夜，彌帝唎夜，那囉謹墀，地唎瑟尼那，波夜摩那，娑婆訶，悉陀夜，娑婆訶，摩訶悉陀夜，娑婆訶，悉陀喻藝，室皤囉耶，娑婆訶那囉謹墀，娑婆訶，摩羅那羅，娑婆訶，悉囉僧阿穆佉耶，娑婆訶，娑婆摩訶阿悉陀夜，娑婆訶，者吉囉阿悉陀夜，娑婆訶，波陀摩羯悉哆夜，娑婆訶，那囉謹墀．皤伽囉耶，娑婆訶，摩婆利勝羯囉夜，娑婆訶，南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶，婆盧吉帝，爍皤囉夜，娑婆訶，唵悉殿都，漫哆囉，跋馱耶，娑婆訶。

Oui oui oui tres bien

tes trop mignon

做咩

一如以往將橙解體

煎封雞扒兩邊

加入脆皮樂

加少少水煮溶脆皮樂

完成

評分: 10/10
大師食評:
雞扒熟度剛剛好 雞既肉汁混埋d芋頭汁一齊食落喉嚨好舒服
呢個煮法中和左橙皮既苦味 容易入口左

材料:
雞扒 $2
橙 $1
脆皮樂香芋味 $1
--------------
total: $4

次次見佢都用新奇士無用大陸橙
好dum本

........唔知講乜好

hello
今日唔發癲?

得第一次係 之後留返起個貼紙

評分: 10/10
大師食評:
果肉味道鮮美 內層鬆軟 外層卜卜脆
巧克力沾滿每一粒飯 好香口 食落喉嚨好舒服

材料成本表:
水果之王 $1
金莎 $3
飯 $0.5
--------------------
total $4.5

本人從不發癲

狗也不屌